[突發]張敬軒當住事主面前光明正大咁講春卷

0:54
點解完全唔避忌

好似你果陣味

講春卷個時個樣幾老尷
呢間19 雜誌 唔驚比人打？

臭蟹軒軒好波